[殺狗會] 絲打賭球區（808）

絲打們贏多啲

Winwin

3樓贏多d

約齊人芒亨

祝羊 正評羊大錢

冇賭祝羊

絲打贏多啲

轉撚番個紅字先

屌球 糕！

好多c打

呢到係絲打賭球區嘛 男人賭球過隔離post

不嬲都多絲打 做乜俾膠

從來唔賭錢...但小妹想入黎吹水

ok 沒問題
米溝絲打

小妹吾系les

勝利好似勝利到

1巴

無水點賭

我對奶好敏感 好煩

求朱蛇出水

澳？

攞1pack返屋企抆屎

肥朱做乜潛左水？

驚你

ok

應該係驚你

咁你可2唔飲

弱智盃似上盤

肥仔波都會敏感

想飲朱奶

你真係好撚噁心

似你

唔sick英文

所以佢地fd 底

佢唔會再番黎了

y

你淫底

一有多款揀就好困擾

咩款牙

暫時睇

勝利
首名入球：巴巴路西斯 貝利沙
首項入球：巴巴路西斯 貝利沙

ip

Internet protocol?

照屌和 加波旦 1:1 2:2

唔知我鳩up

小球100%

老母都大埋出來

小妹好瘦

有幾多個老母

你老豆就係我，你老母萬幾個

G持

我老豆大水牛 我老母大風爐 你若然再係亂咁認 我實行燒你本數簿 燒你數簿

娶繼母做自己老豆？？

瘋兄咁博

買埋100$ 和客 當買600$客勝

咁如果客客呢

小朋友大球

半大ok?

坐1望2

半大

卡fg 半大 快手

半場0:0，全場細，有冇支持

澳職
1.85

泡菜fg

半大未

就

5555，出飛未

馬會轉左盤 澳假果場

。。。咪學埋Ky d on9野

知辭

半大24....

這個世界最壞罪名 叫太易動情

但我喜歡這罪名

兩隊夾埋得一次射門

驚天動地 只可惜天地亦無情

你係咪有咩5會

有冇聽過咩叫1.85 series

我了

想睇你分析

易勝悉尼開撚硬咩

Lm派山區兒童阿鼻

想聽下

韓fg

1.93

咁可和ge

等布b出水

買2k

1.85 series

買完秒輸

又要等多次高水大波

屌 半大冇時間 中得fg

勁

買緊韓fg

2.5s

半大輸半都好

我係樓豬就追多口客ng喇

已轉

墨爾本勝利(主) 對 FC悉尼(客)
特別項目
5 - 那一件事會首先發生在 保斯基 (FC悉尼) 身上?
(5)上述事件沒有發生@3.05

fuck 轉左

角細了

我1.5

爽？

留意到你都幾光明，里爾10.5 10c ft😏

屌...不要再說了...

信多次我老4 巴巴路西斯

琴日場澳職可能係我燈死左你

琴晚德國9.5 舒服

出面升了半格

仆街了

勝利fg好了

角小？

勝利
首名：巴巴 貝利
首項入球：巴巴 貝利

屌你老母

你100%買角小

咁我100%買角大

10個channel 10個德乙 9.5s，爽到

發現1.85臨開波嗰陣升到1.9嗰邊通常都開到

反手狗輸一世

今朝同路先羊完

9.5 唔洗下半都gel得

祝羊先

點啊夢大 買乜？

傻仔呀

信保保了

打爆馬會未

出面升盤就開大？
頭腦咁簡單就好

學下你食花生算

點都好啦 11c完

半9，我見咁多人出，買左100 9.5玩下

係我估你買角小姐，都唔關d飛事

半10全11

尋日食得好爽

nice lamp

U？

蛋治gg

yes

sorry

-1客勝有冇同路

後來買左30蚊2x1，有個麥毛毛餐吃下

但但但但但但

點

Victory fg

111111111111

唔好跟住數好啵

主fg 2.14 唔中今日唔賭

樓豬 墨勝fg?

主盤gchi

屌你老母收爹啦柏林

試下買客fg燈你先

2222222

90唔識響既？

個野壞左呀

驚未？

U23冇球入 jump

Same road

4/11

韓狗ng ok?

4444444444444

12m未

開個半客先

後生仔2.5 jump

未完場

下場先

哇老鼠呢球差d

差d

U23 1.5/2

7

Nice 7c

又輸啦

明亮。。。

仲唔到我綠字？
1/1.5s gel

尋日半7全20
今日半7全？

30

8

200

真係1.85 未來人

想g ky手持乜野？

全11

主

問夢大仲好啦

肯數未

really?

睇即場主fg針得

12.5s

夢大出乜

澳職要爆 成日夾埋

壯撕飛

你要咩 9up
Long time no c

角大又落飛

10.5s

但明亮12.5s
X sir 又 12.5大

點搞好😂😂😂😂

留返買今晚算

主fg

客fg

入未

嚇！

gchi!

冇出過喎我

墨勝 啪啪啪

做咩事 邊個反手

想睇10.5s張飛

GOal得

你認左你係估先

寧願輸都唔想0-0

求其搵隊入左佢啦

12m

求入

12m正

goal

Victory 1-0

Goalllll

goallllllll!!!!!

邊個入

悉尼反cup?

比反手狗贏 on9

貝xx goal

刷唔刷角先

好波

小妹goal

1-1

1：1

1:1

我燈力唔錯

天有眼
反手狗輸一世

反cup

上半入左2/2.5 以為針硬

1:3完場ok？
買左-1客勝

Wtf....極速追和

2：4ok?

巴巴快入波

客贏兩球就得

澳假真係好假

6:6好d

勝利反cup佢個反cup

貝利沙 首名 首項入球 gelll

乜撚野閪名

主ng

主fg
主盤

叫春名

不嬲都話你係10.5s

澳假無入球

who?

客勝

same road but mo buy

主入多球

豬支

氣柏霖真係好ON9

條

99999999999

淨講足球黎講佢好過哂其他人
但佢成9日都講其他野 仲要講得on9

我沒你照樣過

10
10.5s收得皮

日子開始過

夢大

rc

客？

痴撚線 墨勝fg又中 10.5大叫糊

屌一場咁多點球

cupped

1:2頂實

12m 紅
仲差OG

2/2.5 gel
老鼠

早左買 屌

波波好波

老鼠真係銳不可擋

小妹cupped 快d完場

嚇！！！！！！！！！！！！！！

話左你買10.5s ga la

11c

10.5大 石屎gel

郁左要買大

咪誤會 係你買細先開大

1-3

又係嚇呀

法國手足幾勁

邊條仆街

如果11c ft ，夢大又成為傳奇

1:4 3.95

手軟了..

連c未

不了

逼死尖逼

補幾耐?

30s more to go

11C精神

勁！！！

勿挑戰夢大

11c FT 夢大 KY

德2 再黎

原來。。，

主客
和客
客勝

任你出了😂😂😂😂
不買德乙

買完即刻郁屌

你指澳定德乙🤔

澳

德2 話知佢點郁

馬會mon住你個戶口

我以後channel淨係出澳職好冇

德乙買乜，我唔買，但想睇你表演

俾link 我 ok?

唔想再貼

Tg 我

我買左2x1

聽緊talk呀

咪抄啦

我德2愛隊

屌你老母 講角細 你上po數鳩我

屌你老母 講角大 你上po冰鳩我

屌你老母 角中話我正手

屌你老母 角唔中話我反手

屌你老母 你對閪手呀

曼聯

法國我轉左做絲打之後好唔慣

比返credit我
咪扮自己打

係咩 小妹一直都係絲打唔覺

你都無credit

頭先澳職做咩唔見你

我係度

豈等閒又紅

放工 咁多人都5見左我隻犬 好掛住佢

gun

雖然唔知係乜鳩

咁撚勁知道(808)既

作之麻

google左3個鐘係乜野

你搵番對上開左700幾 再對上600幾問左連囝

男人手

一日十個post?搞乜

最鼎峰

推

針撚晒啦

戴拿模盤

捱到一年365日賭足330日已經好叻

今晚?

所以包爺

365日輸足364日

係

今晚然

跟我，包羊

掛住書包

收5收錢

推完波po就系時候幫樓g推下po了

連樓g po刀無人

E+連登系米無人賭波了

唔通我開左單機mode

真係無人 平時刀系甘？

今晚要斬馬會

Gchi了

佢地上晒車了仲邊洗賭

柏林聯[0/-0.5]
恩高斯達特[0/-0.5]

無波呀 而家有波先會有人

同埋賭左咁耐 都入晒谷 有幾多人上post呀

係jump 晒

不獲邀請

點解小妹冇谷

打機嗎

唔怪得我連車尾燈都見唔到

咩谷泥 侵5侵外人挽

有排無上嚟，之前啲谷沉晒

禾沖埋涼打

點解要係谷玩 唔係po玩

有冇私谷入

就係個個刀有谷 打機呀 賭球呀 無晒人

post穩陣啲 暫時都仲會繼續開

我會繼續gchi樓g的

跟你搵食
尋日$400買和和收$2400
今日all in-1客勝收$9600
今晚仲有冇水

lau chubb有恆心
永遠gchi你

派未

有無睇live 琴日臨尾果球有無嚇撚死

諗住捐一部份先再推

大胃

最後幾分鐘個心就快爆
反而老鼠完全冇驚過

你發發喎 不如問你有冇水

有你地先有動力開

玩唔玩德2

我

晏啲望下 仲時睇岩平半果場

好 到樓下了

兩場都平半
恩公果場唔識睇

想要紐倫堡

澳彩又做乜

買波唔買下盤不如唔好買

Ez

小妹去左溝仔

高半格唔同低半格
其實你去澳彩個網有平手盤買

巴黎第三又有受讓買

有咩分別 開低/高出面半格

出面轉哂平手了

贏就贏幾蚊，輸就輸幾十蚊，有意義咩

試下係咪真係有運

同路

德乙=買高水

足球過關 2x1
星期五 3
柏林聯(主) 對 紐倫堡(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.01
星期五 4
雷根斯堡(主) 對 恩高斯達特(客)
讓球
主[0/+0.5]@2.05

哭哭哭

歐塞耳上一次主場9:0

友誼賽難作準啲

再上一場2:0
主場平半高水

想要埋安曼 門興 伊奧

小妹戴拿模3:1 半球盤

門興幾靚如果無郁

係我眼殘定係點樣
搵唔到戴拿模

澳彩

唔係絲打比唔比賭球

歡迎的

狗會冇？😮

食完雞煲又去食康瑞 肥4了

好似雷恩都是這樣喔

有冇絲打玩Pubg

玩緊mhw

捐比馬會OK？

安曼
Nec
沙特魯
克來蒙特
南錫
迪安

All全大
希望中到一場

柏林圍牆

開球了

咁早開波= =岩岩先開電腦

唔記得左買紐倫堡

睇啱邊場？

11111

柏林大波jump

2C

無買紐堡想死

入了

紐goallllll

柏林ng 反cup

goallllllllllllll

0：1

22222

樓豬goal

就係睇都未睇

安曼又幾靚

有冇買左雷根
俾人秒入個感覺好撚差

C?

夢大又0c

大波又jump

你咩2C先

66666

紐倫要唔要補注主勝？

無，但估呢場9.5，恩高9.5s

好撚難 快D出返去 驚你見到我地贏咁多吐血呀柒頭西

夢大44444444444

夢大55555555555

咪出黎柒啦 早D休息聽日返工啦傻仔

1010101011010

斯巴達 好波

下次主席揸車 我手車...

門興seem good

雷根斯堡
跟b哥對家真係發得達

Want 門興

安曼goal

度都唔洗度

上半0-2 完場3-2

b哥勁到半場贏2:0都輸返

跟左 串埋巴黎FC 3X4 希望中晒

迪安

Nuremberg

Mama heavy heart west water

小妹想羊啲錢買包包

買埋紐大波
「唔洗同狗會客氣」
笑死

門興入波未

係買畢爾包嗎？

呢個包今次似伏

曼聯客其他

3:5 is good

巴黎糕苂 紐堡3.05w 下盤gel

25歲學生妹門興cup未

支持

快cup

有冇追數料

咁既曼聯學人讓2.5/3

巴黎慘被絕殺

射撚走左我1000

角大爾古斯主場100%勝率

慕狗12m miss

你買w? 冇左半格

盧卡古轟多幾球

Dllm Thorgan Hazard

lin仔救盤

4:0

咁都全格

-2/-2.5升到-2.5/-3

最尾兩球送比曼聯入咁 驚死開唔出呢d深盤

啱啱瞓醒先見到 多謝巴打

1c

買大嗎

買左1注 10.5s 1.85，但無出，因為唔太靚，估

媽媽 中場1.85可買大嗎

紐堡串巴黎**大大力gel

5場燈晒

謝謝

全對家

主ng 2.54
2:0 3.55

運氣用盡

聖羅rc..

紅埋 都係等4.5先入😂😂😂

2:0 ok?

樓主出完 對家兩紅。。。

勁到。。

2red😂😂😂😂😂

入5.5b？2.29

入多球先打邊爐喇仆街

1.5/2 1.77

Ky 4.5點睇

唔敢買😂😂😂😂

有無人見過夢大

快啦

jump左

兩紅我都好驚 入左半注😂睇球

4c

唔想買秘魯大學 skip

主 主場好勁

咁都開到6c 以上 ge話真係勁，位真係位

5c

突然後悔了😂😂😂😂😂

原來4.5是派錢的球 後悔了。。。

😂😂😂😂same road了 比兩紅嚇到

仲要有2.04

我入得1.91 廢了😐😐

5.5高水都1/4注 比多c

得罪講句 ky只係一個無膽既啊媽 辣殺

5c ft 就笑你

打完邊爐未

我不是夢大

原來明亮出左4.5s

夢神是要尊重的

CCccccccccc

成半個鐘都未入

尋晚柏林大船開得出

個1.5/2都收皮

係..

ccccccccccc

入多左注

3.00 goal

執到笑 笑春風

真係執到手軟

改個名好似型啲

潘頓隻狗

會唔會1:0到尾

5.5 goal

想1:1

peru U 1:0

莫西拉騎先
操好先比潘

下場應該得

2:0

屌你個閪 小妹糕

有跟

2:0！！⼃

輸4

mama Gchi左我channel 未

克雷塔羅頂到瀨哂屎

希望no goal收足

下盤？

我有join，做乜？

秘魯大學唔係財困架咩 點解仲有人識入波

明亮cls

7c

mama個tg有30-40個channel

7c😂😂 位真係好重要

Thanks mama 有睇到我5連敗

馬會勁到

Hey，我見夢神有gun的

2:0完到應該推提華納

遲左起身 本來都想買客 希望你頂到

8c

最後個角冇開

小妹球膽 2:0 1.5/2 全中

再lam多角 8角
派2位手足100

me

好似開唔到...

冇開wo ching

OK 唔派

365有8c 但完左場

辣殺波

Ching最後果角開唔到😂吹左完

冇 收返埋 變7角

咁唔派了 都贏錢

唔開心要講出來

都話唔派

彈左出黎fake下

dllm

嗨$5k

再贏驚比人bam

水位唔郁就提華納 歐賠落飛亞盤唔郁就唔撚賭

想要客

有冇諗過買大球

日日贏800 一個月都24k 月入

唔識賭大小
即場大小好過賽前

一日一百 一個月三千了

MU[-2/-2.5]

系正到

勁到

針 88

樓豬隻臭雞賭唔賭南非馬

廢

八點應該飲緊酒 醉左就賭

hi 樓主

輸光光了

有冇人吹下水吹到11點

星期六都要做狗

我係床到橋緊長腿賭球

男人老狗 橋乜長腿

恩高俾人反cup ，慕遜加柏又豬，克雷又豬
買盤全豬

樓g係咪全連登開最多post嘅人

好耐無上嚟 輕輕留名

呢隊垃圾黎 上次主場讓1球 on9

好似係最多1001嘅人

mo9我都想買 但未登入到已經訓撚著左

秘魯大學入完一球hea到

買左咩

😂😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

小妹絲打黎

咁又唔知喎...你地推快啲我開多啲

開返歌詞好冇

主ar

Ac sticker

連登高登冇絲打 就算有都係偽娘

個腦諗唔到咁多呀閒妹

我真絲

識到好多絲打喎

世紀假球 阿甲
又12m又2xrc 又絕殺角唔俾開
dllch

系

又jump 買左聖羅

嗨杯子
小妹覺得唔假喎 主ng 1.5/2 2:0 中晒

中米5假

上盤澳彩回左0.1 棄

想要下盤

有冇人要大波

想要小球

已經四連豬了，希望唔會五連

半主上盤主-1半大全大角大黃牌大紅牌大

2:2

支持下

我五連左

乜都冇要到

陣間睇乳神同行 買定先 ah duck

半大快手

我刀系

甘𨶙早

帶紙巾 哭能4

小妹喊到隔離個男仔係咁比紙巾我

95分鐘絕殺左我1k

主goallllllllll

主輕鬆到

你個名少左☺️

屌 😚

寫假信 哭到尾

出面轉左平半了 澳假早場

1:0

改5反🖕🏻屌連狗

主goalllllll

迪亞jo 拿糕！

要咗fg 有早餐食

連狗仆街仔黎

巴黎正仆街 明明80宅醒80分鐘仲係01
我都買左紐堡w同巴黎w

棄左呀豉油

下盤入返球先

買左大球 入未呀

主甘輕鬆開硬都棄=,="

然仔係邊

無ee潛左

米gel

贏波5gel 5通等輸波先gel-.-?

想喊

加油

半大jump

半主 黃牌2.5大 cashed 輸半大
仲有上盤主-1全大角大紅牌大

2-0

2.5
2:2

Fake

Gchi ching same road

皮已收，五連

豬

9.5s 似ez

即刻黎個7連c

驚東咩

主2:0

呀德10.5
認真注

俾多球

2. 5b

墨假入多球啦

Ok

@聾嘉欣bb

正牙收到

屌奶星 lin成個美欺甘

琴晚救左好多手足

識入波個d換晒

又是平半

收到角神既問候

All in duck了

9.5s 又 gel得

原來b gor 又2連

2018仲duck唔duck?

你升班未？

五連

抄我水

唔知邊面

樓豬點睇山雞

戒賭才有明天

幾多號電話

1834633

戒賭熱線: (852) 2426 6262

唔戒賭係永遠發唔到達

Total goal 2 勁中

要開青爐賣料了

賣料好過自己賭

快

西面奶呀

咁我出過第二場law

2趾長過公

狗腳趾咁？

好核突

唔洗/死一世窮

鳳憑咩然球

近三個主場不敗 vs 近三場不勝
開平半盤要人諗？

ar duck首球

你要咩先

一個中電一個港燈，想點先

咁你要乜

燈料

1. 阿德 單 1.90

唔買頭場，不過2個一齊出，想引我買小

買$100當入埸睇戲

睇完

尋日奶左

禽流感

山雞？

叫我雞仔得喇

老實答我，有冇扑過我個女

佢都無X ge點扑

結衣Not Angel yuen

認同

扑還扑呀記得帶袋呀

有有有，帶2個

呢場有d難揀🤔

阿duck

你係我一生中最愛嘅女人

山g 出pak house

要c big 了

上水未？

未我遲下再番黎

Halo

hello a

big ball

Water

not buy la but buy jor ah duck

1.92平手盤 唔買和 唔好話識波

角細

聽了despacito 華語版未

山雞

mama

買即場角_

主盤

補和

sure la

對了

同路了

樓豬澳職好似試過9連炒

想要客，不過呢幾日黑仔，唔買

是 同燈占一齊炒
可以買我對家

包爺

1/14c

我包

2/14c

3/14c

連3角

可買細

山雞fg

入黎探下你地姐
利申：一星期賭一兩場only

包蛇救命啊

平手盤禁屌通常比人入

低一格得5得？

阿德fg

盧蛇好耐冇見

一齊打cs la

Cdm之神

唔夠你射

hi 各位姊妹～^_^

冰角到完場

你25號生日吖嘛25仔

牙哈

西面自己正皮。。。無恥到

幾好呀 養生足球

有冇buy

冇

你是咪記錯

樓主買咩 難得入黎想跟

無

Ayo

4/14c...fk

單邊刷

5/14c

牙德送完角未

边条茂利个个cm都

6/14c

7/14c

Jump

13.5頂撚住

放過我ok?

阿德一定德

再負評爆馬眼

0-1

Ar duck goalllllllllllllllll

白咭華又中!!!

書包一跟

Duck goal

2018阿德可以德味

山雞個龍好假 咁都可以柯蛋

Monhunt tg我

書包6666666

8/14c

9c

半場角大

999

快手14C

掃曬角細

KY今埸睇幾多角

出左啦

唔出聲預左輸

明亮

半場就角大

半9全9

包爺sick ball

半9全?

半9全18

你都幾貪心

又20c完 等埋20.5s先買

Max 16

Min 9

21得2 22得4 23得6•••••••

Min11

識野

10c

10

9x2 =18c

11

11/14c 快手

13.5s頂住

無了

未必

客goal

無買

下一隊入球(第2球)
主@2.14

咁都踢唔中

12

12/14C

送角嫁喎

係底線求其踢埋去就有

Max 16c?

13c

1001